胡師傅 小弟有野想請教

其實冇咩野 整係想數數有幾多胡師傳上連登
可以出翻去喇你地